各位觀眾 係時候見證 ARKK突破160啦

又係你條死仆街撚樣 你上次開撚完個post跌撚到136 我真係屌你老尾 唔屌唔鬆化 你條仆街咪撚再開埋啲廢post 我屌撚死你 又碌番落去既話 我屌撚到你上天花板 屌你老尾

屌你老母閪 係要衝出黎俾人幫你條撚樣開年

收聲啦你老味

屌你老母

驚西咩

燈你老母阿 阻撚住我搵食

轉左買arkq 樓主味撚開post燈我 屌你老母

又嚟

你想跌破160？ 難d

盤前升咁多

今日過唔過到200 ?

有機會

過200?

升40蚊

屌你

轉左arkr

又係你啊陳生？

正呀, 我未加貨, 多謝你出嚟燈

我都唔係想迷信，但你命中率有啲高

邊係

呢4日睇你破唔破到燈

謝樓主
我等梗入

唔洗升得咁急，長升長有得嫁喇
要急升買GME 大麻啦，唔好攪 ARK

屌你我All in 咗差唔多一球買ARKK

點止136，跌到131

(利申︰孖盡溝咗好多貨)

發達啦ching

幫你老母開年

第幾次160召集啦

本是同契媽，相煎何太急

大佬求放過重倉arkk

屌你老母

樓主是咪被瘧狂，鐘意開post比人屌？

我全倉，無有怕

放條生路好人一生平安

驚西咩150個時咪照升

你個名同我差兩點

ok我盤前放L曬佢買其他你好嘢

放棄契媽

驚西

兄弟相認

靜啦

forever 159就回, 你個仆街

重重覆覆贏下輸下
都係契媽好 日日賺

你條仆街又出POST. 即係今晚159係頂

話我係燈神嘅立即同我跪係到

開市仲有160先講啦

樓主屌你老母呀

應該話收市仲有先講

盤後

屌你老母臭閪

你同上面個名

支持
利申 無買

又燈我屌

又係樓主你條仆街

上次唔知邊條仆街話突破150 最尾插到落130

唔係我

頂撚住咗上唔到

樓主又成功鎮住咗個股價

訓醒160

唔跌邊有位入貨？

最高：159.69
笑能死

樓主 我哋到啦 你喺邊啊?

屌你老母臭閪 靜啦

仆街啦

特價

無事嘅訓醒數鎂

瞓醒可能會見到我張115止蝕單觸發埋啊啊啊啊

跌到115嘅美國都股災啦

你仲燈

聽朝瞓醒跌到0

數下蝕剩幾多?

驚西比機會人上契

可唔可以燈多幾野？
想加注

你條仆街 上次屌完你 你仲係度出on9 post 見唔見到你又燈撚死佢呀 仆街 係未要年初一屌撚到你年三十呀 已經屌撚左你一獲 仲開埋啲鳩post 屎眼都插撚爆你 你老尾

就變潮文

有本事咪跌返去我個成本價

樓主有料

屌你老母閪呀

屌你老母收嗲啦
你明明有貨，又明知自己咁撚燈
就出少句聲啦

屌。。。。出少句聲當幫忙

又燈

155加注

咩事

入唔入好

契媽問題一律不問價入

跌個時又唔入，升個時又唔敢入，100-160之間好多人都問過我呢個問題

咩玩法.....,

燈LLM

跌到咁 淆青

自己打一段屌佢啦

屌你老母 日日燈

發生咩事

上次近150，樓主開post就跌到13幾
今晚應該都14幾見
屌你老母

$14x 再買

加啦屌

希望樓主早日仆街死

屌你老母樓主縮返入老母閪咪撚出黎啦

多謝巴打提醒
準備加倉

連登d股票post永遠都係隻股升緊嗰陣就有你呢d人係度鳩up一晚坐火箭

想返返150加倉

跌少少驚西咩

Dllm

全部向下插

支持

睇住ARKK日日升，盤前忍唔住158.8入左300股，結果

插撚左成個星期，肯升未

之前你又唔買唔緊要啦，放係到

樓豬登完先插喎

驚閪 信念 龍市

邊關我事

樓主比番d錢我呀

又係你條仆街

燈到

你隻賤種根本冇生存價值

點解要搏比人開年呢

屌你啦

Ching態度正確

btc累市

有個咁嘅契弟佗衰家，真係家門不幸

你老母

唔信契媽帶你坐火箭咁買嚟做乜
買得ARK就係靠信念🚀🚀🚀🌕

點撚樣一晚上200呀

屌你老母呀

見樓主出po
即刻不問價買put

屌你老味求下你俾條生路ok?

新年唔好燈啦好嗎？

5555555

無咗一個月人工

加左未呀

乜原來樓主係一晚就可以燈到落13x?

155

你幾時起身？

我真係屌撚死你老母

屌 臭雞

點解次次都會俾樓主燈到既？

樓豬真係好撚燈

樓主出嚟開年啊

你件垃圾幾時死

吊你老母 跌到154.5
多撚謝你啦 燈皇

新年流流比人開年

跌個幾蚊就叫晒救命 有冇咁廢

啱

樓豬新年都想俾人問候

想佢跌多d再入

跌到100？

琴日158入左啲添 屌 今朝就154

一開POST 160變左鑽石能量頂

樓主又勝

Tsm/arkk ?想穩定增長

睇個勢本來就上到160
但樓主你訓身祝福
佢就159.68 落返黎

盤前上過160.00
即刻彈番落嚟

set 咗159.89 賣200股唔出，差兩毫子

屌妹黎妹去都突破唔到170

160都未上到

170樓主再開post燈一燈 有排都上唔到

麻煩樓主燈多幾下
我想入貨

屌新年流流搞d咁既野

最近點

仲以為邊個
起底原來係安巴你
琴日收市前入隻熊仔過夜
朝早即放汁左千幾蚊
同埋呢排買左ark, 唔駛煩

放心佢一定會開
佢由未上150開post開到宜家

日日贏

你呢排買咩

無錢喇

果然比你燈中

始終比TSLA拖住

買arkk算啦
有覺好訓

琴日155.9入左幾股

我入左arkf

tsla 太重倉+太大隻，好難再做到上年單日 10% 升幅

點解AＲＫＦ唔加FＵＴＵ入成份

我只係想佢回一回
一路升點加貨

盤前又跌

加油！

同我死出黎 你條契弟

痴線

樓主你老母臭西

返150

屌你個臭閪

臭雞

樓主屌你老母

樓主幾時出嚟燈SDOW同SQQQ救市

回到起點 樓豬可出150 po 去燈

返家鄉

ARKK準備突破$150熱烈慶祝討論區！！！！！！！！

樓主既燈力係幾犀利...

差0.3

屌你老母跌到落150

你走啦唔歡迎你。150都穿左

Del post 開返150

雖然唔驚 但都係屌返樓主個老母先啦

臭雞
我玩港股跑贏你

我屌你個臭閪 潛撚完水未 上水呀 仆街

你隻賤種死咗？

樓主死撚咗未？

樓主驚到縮返入老母個閪到啦

會唔會跌過140

Diu

樓主真係好叻呀

我建議你開返個慶祝跌穿150嘅post嚟做對沖

樓主開少個post當幫忙

屌你老母閪口

你地驚咩 信契媽冇得輸

樓主死全家

屌你老母咩樓豬

唔好嘈啦

你唔好再出聲啦
除非你想比一眾巴打抱住黎抽插

燈

見樓主呢個post,好彩放得切

....

入嚟圍觀樓主俾人屌老母

屌你老母個臭閪

好慘

佢同棋靈王都屬於同一類人黎
博收視

140都黎緊

但佢都幾燈力無邊
上次慶祝就快突破150 然後ARKK 直插136
今次慶祝就快突破160 然係跌到就穿140

樓主燈力真係好撚勁

仆你個臭街

大家可以返嚟呢邊先

樓主我屌你老母新年流流都要我同你老母開年

$136再臨

連仔可唔可以del左而個post

150蚊都穿鳩埋

140 is coming

dllm

140 is coming to town

直接有生之年啦

每次都係咁

buy the dip SH to the Mars
信契媽
信elon爸爸
幫elon含撚

仆街了 全倉ark set

我都係 一訓醒見到佢143 仲以為未訓醒睇錯

跌撚到

Metoo

依度係咪好多人高J ark 仲大把水位喎

屌 琴晚高位 溝左少少 訓醒跌撚到仆晒街

130 is coming

屌你老母啦

有冇人係仲賺緊 救命啊

Tsla一日跌左100點
ARKK點會唔直插

120 is coming

樓主開120 啦

就快五個ark加埋都無160

你好，我入嚟屌一屌令堂

樓主出黎我要屌爆你老母
屌爆埋你呀婆

留返兩年後用啦個post

樓主今晚燈到120 thanks

好多迷信連登仔

可能一世都用唔著

輸錢揾野賴

真

訓左無睇 突破左未

130，下星期睇吓會唔會跌穿100

Tesla跌返去2000
Arkk 70

契媽比華爾街班人關門打狗

係咪已經過左160

你仲推 你仲推